英美關心香港是理所當然

XX攪亂香港乃證據確鑿